今次新疆血棉風暴最大受害者應該係班中港台明星

班外商見你班中國人咁麻煩
郁啲就話杯葛 解約
班外商收唔到賠償之餘 損失慘重
班外商見唔對路就以後唔搵中國人做代言人
減低營商風險
你班中國人求仁得仁

抵死吖

食兩家茶禮咁多年咁過癮

最撚愛國是工作個班

班外商係為咗中國市場先搵華人做代言

到最後都係唔捨得放棄14億市場選擇跪

咁樣撕爛份合約真係好有中國特色

最後其實同吸毒一樣 啲MNCs過一排見個營收按年比大跌 就投降返習總既懷抱

抵鳩死嘅點算受害者

收咗咁大舊錢做代言 賺到笑，
仲要強国毁約唔洗賠錢，點會係受害者

佢哋會繼續做生意
但係盡量都唔搵中國人做代言人減低風險

到時候班明星就求仁得仁

所以咪話班中國人求仁得仁囉

班外商見咁大風險咪以後都唔搵中國人做代言人囉

一線嗰堆 賺完fat fat就算
佢哋唔會care後輩賺唔到賺錢

Agger, 班外商分分鐘賠返錢比班愛国偽人

佢哋而家咁解約法都係自斷米路
只不過唔解約分分鐘損失重甘

有話唔係大陸做生意
只不過代言人賣廣告一定要用中國人咩

外商照係大陸做生意
只不過代言人賣廣告一定要用中國人咩

最好其實當無左支那市場 唔好同佢做生意 等啲資金流入其他亞洲地區 加速發展先係妙策

當年13億人口市場
向香港人遊說
之後向台灣人遊說
再向外國人遊說

係呀 一人賺你$1
都有14億

不過你入門口果日就已經收你片
唔順佢陀地意就拉人落閘cut 水cut 電

睇左咁多年都有啲悶了

其實蘋果已經開始分散供應鏈
開始撤離部分中國供應鏈